悶。

你咁長命既

瞓啦柒頭

你把口咁撚臭嘅

兩點咋喎

點解我會唔開心！

你個名

再見

好攰牙

垃圾

說好的挽留呢

悶！

躝喇

....好囉

ys im
返完工攰死

我都想有工返

唔係有去in咩
仲未有電話呀

無 記得你話要死姐

早晨

未

冇勇氣

早

Aggggggguuuuuuuuuu

？

悶

唔好咁易講死啦

悶2

橙

🚬

攰到

食嘢未

仲有幾日就放GPA

做過乜

準備落樓食

Summer sem?

十點先訓得著

係
專攻一科,上個SEM拎F,今個SEM有信心可以拎到A+

食乜呀

打邊爐